［回到未紅時］香港兩大女神AB,JM以前這樣，邊個似整個

---
JM真係似削骨還母
AB就cool牙就算

賓妹咁既樣